今次得不到勝利，我地就全部坐定定排隊等入集中營

我係一號彭斯

有無得帶埋隻貓入去 無貓我會死

你想比警官食左貓貓？

帶埋去就隻貓一齊死

都話林鄭今次想 決戰 ,一係佢死 一係我地玩完

我地死既機會暫時大d

集中營長官 - 俞頌豪 留名

同意

sir plz help